而家睇回覆，一定係睇勁多正評／負評先

你知㗎啦，連登嘅回覆幾低質，得幾多正評，先有返高登普通水準